唔知利物浦全隊諗住去邊間bar到睇歐聯決賽呢？

利迷想親近利物浦球員記得早啲霸位

聽講係馬德里球場

喂....下一輪英超都黎緊
仲有咁多post.......

?